生理時鐘問題

近排生理時鐘變左6:00am瞓 5:00pm起身
想問下咁樣係咪好唔健康？
係咪話咩1，2am 係身體應該要休息嘅時間
咩個肝要休息，排毒？

我都係啊Ching
每次想早啲訓都會失眠 拖到5-6點先訓到

Ps:失眠中 已打算通頂

一定左就好難改變生理時鐘

個人覺得訓幾耐重要過幾時瞓
利申6am訓

Ching有道理

我都係咁諗

個生理時鐘改唔到....6點訓 翻5點放2點 無限loop

真係想改既就半小時至一小時咁慢慢改

我生理時鐘都係咁，因為去完轉英國

返一個星期早更嘅工
保證藥到病除

樓豬死返去飲能量飲品啦

Agger

移民英國咁個生理時鐘又正常返

好撚煩 私怨撚 收收皮好冇？

請善用起底功能

我好認真講 好煩厭

放假就遲社會時鐘1~2 hour活動啦
即係 10,11點起身
12,1點瞓

其實都要配合環境因素影響

中醫好似好多關於作息時間嘅理論
例如咩時間係咩器官休息

固定睡眠時間比較重要

例如你係6am訓5pm起

就長時間都咁樣 身體會自動調節適應

唔好過幾日又日夜癲倒就得

原來身體可以自動調節適應

當然啦

可以參考下適應時差

曬唔到太陽

如果想較返咪一日唔訓留到第晚先訓
之後keep住

早睡早起 > 遲睡遲起 > 不規則睡眠時間